開始有啲退後嘅感覺

唔係失敗撚 而係感覺無咩做到
以前和理非都仲可以遊行集會 依家咩都無晒
唔係話開花唔好 但依家街坊都比人拉 叫和理非點走出嚟
雖然大家都知道勇武為咗場運動做咗好多嘢
但都希望有返和理非做到嘅嘢 唔好停落嚟 更加唔好後退

推

和理非捐錢買裝
利申想幫手買裝但唔知點入手

唔係武勇唔比你遊行集會

但我覺得做嘅嘢太少啦
無理由比勇武少咁多

twitter
連儂牆
扮乘客塞鐵

勇武立即開花救poly，和理非繼續煲大解放軍

新填地街
自己買，放去物資站/前線

當然唔開勇武事啦
但都叫試吓搞唔到類型嘅活動啦
除非真係革命啦 唔係嘅話和理非真係嚇到唔敢出

無錯

今日和你shop咪和理非活動囉
但都冇乜人出
講撚咗sogo thankful要大家一齊去shop下都冇人嚟

1-5 好似得勇武set rb
星期六好似休息咁...

呢啲以前一路都做緊

政府一早策劃禁和理非聲音，由元朗開始既不發遊行通知書開始，運動中期黑警就係要破壞任何和平集會遊行，再派內鬼煽動前線製造衝突

做晒呢三樣已經合格啦，試下和你shop,set rb,搬磚，做哨，慢慢升級

個頭就係肯定政府策劃 你睇林奠之前臭串咁講唔回應咩訴求就知佢點都想運動變勇武主導 自己再冷係出師有名咁鎮壓，spin走晒之前任何既惡行同200萬遊行既聲音

示威時
和理非可做哨/街坊 , 有藍絲圍可以救手足,popo黎可以大叫

平時
送物資/文宣/黃色經濟/帶衫比black bloc 手足換?

題外話, 唔建議黃絲係 現場少人/準備去少人既地方時 帶口罩, 比藍絲咬手足會救唔切,要帶就大家一齊既時侯帶

依家政府仲要搞到黃係少數咁 不斷分化...

所以就唔好話冇機會冇活動俾和理非參與啦
其實一至五和理非塞鐵攬炒都好重要
但佢地太易俾三毛帶風向 又細膽 俾返工撚啤兩啤屌兩句就唔敢繼續塞

只係覺得有啲退後嘅感覺

黑警都話過去幾年好多人支持警隊tim
ching思想咁負面好難幫你 但全世界都係屌政府多 唔好掛住上連登 兩個世界黎

[正視廳] 和理非可做的比想像的多

建議你睇下依個post先

冇咩做到就可以用放負標題?
你影響埋其他人呀